𠵱生人天生自閉冇錢冇女冇運都算，噚日「屋企」仲要無啦啦發神經

仲有年幾賤命要過，唔想捱，都係買炭算

十卜

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

但你窮3代啵，咁咪要。。。
轉行睇睇
再唔係搵交際花行房轉運睇睇

黐撚線 806

AUM 152 億

P/AUM = 73.46 ÷（152 × 7.8）= 0.062

你想插到幾殘

我窮4代

你投資咁撚勁

有撚用，我一球都 roll 唔到，正廢物窮後代，搵日跳樓好過

出生同運氣比一切重要，𠵱樣係我同我 friend 生存咗 25 年嘅感想

係， 想死， 你roll 到一球又點，人地一出世就有十球了

本來已經係輸家，做咩都改變唔到

我計到自己啲衰運仲有年半先過 (兩個衰大運已過，而家轉大運)，但到時都改變唔到啲咩

929 + 101 聲援新疆！將香港抗爭運動推向成為全球性對抗極權革命！

929/101黑布蒙眼靜坐行動(舉標語)

集合地點：
929 sogo 門外 12pm
101 維園 12pm

>>>快d入下面個group 俾意見
>>>整文宣
>>>準備紙牌、黑布當日用!!!!!!

有無諗過有d 人成世都行緊大運？

冇得比

你出身好，大運流年衰，頂多走咗去吸毒尋歡，衰極有限

e.g. 何家

有冇諗過係無錢
所以無女
無女就會成日係屋企
屋企就會成日有問題
所以搵錢咩問題都解決

整隻集資app
like 單車app收押金拎去投資
幾億拎去roll都唔係問題